有無韓國抒情歌介紹?

先sorry 我唔太識分我想聽的類型 所以先打
比例子你地睇

唔一定介紹歌 歌手都可以

TWICE TT

成始璄

hyukoh

金泰妍

[url][/url]

聽我老公唱去youtube搵下

抒情歌王子—我圭
圭賢d歌好好聽又好抒情

同埋superjunior KRY好多歌都好好聽
我中意Dorothy

有同好

最近聽開

哩首一定要聽

睇錯韓國瑜抒情歌

請夏

Jannabi

O3ohn

自己好中意Car the garden , the black skirt 同埋Hyukoh

本身唔中意韓國，但唯獨中意呢3隊

覺得楊花大橋好難聽 Roy kim parkwon呢啲本質歌手唔使講 推下啲男idol高汁抒情

呢首真係第一位

MAMAMOO Wind flower

Super Junior 백일몽 Evanesce

Ftisland

正想講呢首

玫星 snow
Mamamoo I miss you

最後一首

A train to autumn

入嚟睇下有無啱聽
會定時post 我咩呢排聽緊咩

入嚟聽下韓國冷門indie/ underground音樂

楊花大橋識聽梗係聽101 version
個編曲正到

呢首歌真係百聽不厭好好聽👍👍👍👍👍

Ballad 王子圭賢 - dreaming

圭賢 - 在光化門 （呢首好紅）

圭賢 - goodbye for now

Super junior KRY - Dorothy

Super junior - one more chance

Shinee - an encore

Jonghyun - Yi si fuerlla Ella

圭賢 tribute version to jonghyun

Exo - universe

Exo - sing for you

Hwasa - Orbit

其實簡單咁樣介紹至少都可以數得出二三十個歌手推薦俾你

鍾意聽中低音嘅話可以聽下金東律丶JK金東旭

抒情嘅話可以聽吓李文世丶李承哲

其實仲有好多好多好多好歌手可以介紹俾你聽，淨係男歌手仲有好多出名嘅同好聽嘅，更何況仲有女歌手呢，一陣間講女歌手先

雪之花

韓國抒情女歌手不得不提嘅人物一定有，李仙姫丶李素羅

仲有全面歌手仁順伊丶李恩美

仲有外國都非常著名嘅素香丶朴正炫

真係講到好似如數家珍咁樣，想同你講晒所有韓國出名好聽嘅歌手，不過最重要都係睇吓師兄你鍾唔鍾意🙈🙈🙈🙈🤣🤣🙈🙈👍

epik high

我唔介意你講曬 或者你開post講等多啲人知又得
thx

Think of you:

Bluemaze:

Lie:

聽勁多次都唔厭

其實見到師兄個名有達明兩個字就知道鍾意聽歌啦🤣🤣🤣🤣🤣，等你聽晒上面啲歌手之後我再慢慢介紹其他歌手啦，太多啦，驚你消化唔到

整多兩首合唱歌介紹俾你聽啦

搖滾歌手金京浩同成人抒情女歌手申孝範

R&B男歌手尹民秀同大學實用音樂系既抒情女歌手張慧珍

兩首合唱歌又介紹咗四個歌手啦🤣🤣👍👍👍👍

何成雲fans喎，佢啲歌都唔錯，以前202嗰陣時我已經幾鍾意佢哋，我202我係唯十㗎🤣🤣

weplay最新嗰集都好好笑

성시경

信聽泰妍

泰妍都好呀，已經唔係偶像啦，成功成為一個歌手，都幾期待佢之後啲歌，希望有首好好嘅作品俾佢唱啦

EXO冬季抒情歌

bigbang : if you, blue, last dance

李仙姬新曲喎😱😱，正，現場版合唱嗰個版本都好好聽

thx 不過我諗無咁快聽曬
聽新歌唔可以日日聽

慢慢啦，我就係知道唔可以太過多，所以先介紹咁少歌手，佢哋喺韓國樂壇來講都算有地位，而且只係佔韓國樂壇嘅一部份，韓國樂壇真係一個寶庫要乜歌手都有。

歐美歌壇又係一個寶藏，真係好多歌手都好好聽，有緣嘅話我再介紹其他歌手俾你認識啦

加油加油，慢慢聽啦💪💪

直接呢套劇既OST

John Park - Falling

嘩，好耐冇聽過佢啲歌，唔係師兄講返我都唔記得咗有呢個人🙈🙈🙈🙈🙈

Car, the garden
The Black Skirts

唔知上面有冇人講
1988啲ost全部都好正

Jannabi呢隊band好多歌都好好聽

Google啦

narsha - i'm in love

narsha - a girl that you know

樓主應該係鍾意聽R&B
基本上首首都係，除左LIVE果首個編曲係韓式OST情歌之外

求奇搵個LIST比你聽下啦

韓國R&B真係差唔多係亞洲第一，尹民秀丶金範秀丶金朝瀚嗰啲簡直係無敵，仲要樂壇嗰啲新人其實都好聽，老一輩嗰啲實力都打得好好，真係好正好正

韓國嗰啲抒情搖滾都好好聽㗎，YB丶全仁權丶任宰範都好正🙈🙈

嘩，真係如數家珍咁樣，個個都係正到爆炸，仲要唔出名嗰啲都好聽先衰吖嘛，韓國真係一個寶庫🥰🥰

識貨

我覺得呢個ver嘅sofa 幾好聽

Hyolyn 孝琳

Btob好多抒情

thx一定會搵時間慢慢聽

好多出名嘅上面都有提過，或者輕輕講下自己聽開嘅

DinDin x Noel - Whistle (휘파람)
呢隻歌原唱係大前輩李文世 (同組合Blackpink嗰隻同名歌係兩隻歌嚟)，但係喺The Call 2呢個節目就變咗DinDin編曲嘅版本。Noel呢個組合本身出名4個成員都唱得，不過合唱部份又唔會唔夾
(原唱版本： )

Noel其中一位成員叫 전우성 (Jeon Woo-sung)，有隻solo曲叫 If by Chance (만약에 말야)，都有唔少歌手翻唱過

另外自己都幾中意金煙雨嘅版本

而講到李文世呢位大前輩，其中一隻好出名嘅歌就係When Autumn Comes (가을이 오면)，好多時都會喺綜藝節目度聽到，自己都幾中意

上面有巴打提過金朝翰，我覺得佢所屬嘅組合Solid都好多好聽嘅歌
Holding the end of this night (이밤의 끝을 잡고) 又係佢哋一隻好出名嘅歌

重有天生緣分 (천생연분)

講住先，之後再補充下其他

識貨喎師兄，noel本身都好正

好正㗎，啲歌詞都唔錯，同埋佢哋各自上去蒙面歌王嗰啲歌都好好聽，我最鍾意就係

又係好聽到爆炸

李文世2011年嗰個舞台先係最好聽，但係YouTube冇啊，個版權封鎖咗，而且佢其他歌都係正到爆，我好鍾意嗰個少女丶紅霞

金延宇又係好好聽，本身已經係實用音樂系教授，無論係以前定係而家啲歌都好好聽，而家嗰啲簡直進步咗好多，仲好聽，蒙面歌王嗰度啲歌，簡直係挑戰自我，唔同種類唔同類型都唱，尤其是佢唱阿里郎，哇，正到，但係好可惜，居然唱得咁好都輸🤦‍♂️

金朝瀚咁多首歌入邊我最鍾意都係佢嗰一首

真係唱得好好

順手介紹下我最鍾意嘅偶像🙈🙈🙈🙈

highlight嘅梁耀燮，真係唱得勁好，對fans勁好，我去咗韓國搵咗佢幾次，佢已經認得我，佢屋企人都好好，上年姐夫同埋媽咪都成日問我香港示威嘅情況，佢真係一個人品又好，唱歌又好又靚仔嘅偶像，真心推薦比大家(鍾意咗佢七年，差唔多所有演唱會都買VIP，甚至追住佢入去軍隊，同佢媽咪都有私底下聯絡，真係韓國最好嘅偶像🥰🥰🥰🥰🥰）

宋枝恩

strong post lm

擺低多首宋枝恩

你講講下好似又真係幾鐘意R&B
不過其他都好聽
補充自己仲有聽的(放埋就已經無)

李夏怡正啊，好似最近終於簽咗新公司，其他嗰啲好歌都好好聽㗎

題外話，如果你有興趣嘅話可以睇吓韓國嘅我是歌手，韓國嘅版本先好睇🙈🙈，建議睇第二季先👍👍，個制度完整啲

最鍾意聽李仙姬唱rock
嗰陣好想佢收個女仔做徒弟
學生妹都唱得咁勁

我鍾意聽佢唱알고 싶어요

如果你鍾意聽佢唱搖滾嘅話呢，呢首歌你應該好鍾意，好少人知道呢首歌嘅存在，但係其實好好聽

As one - 미안해야 하는 거니
izi - 응급실
다비치 - 녹는중
민효린 - Stars
백지영 - 총 맞은 것처럼
장나라 - 사랑 부르기
키스 - 여자이니까
歌都偏舊

兩首都有聽

諗起end of a day

上年呢首做咗成世人聽落最舒服嘅韓文歌

仲有今年新album成隻都好高汁 偏向r&b

Lee hi首新歌都好聽

以前最鍾意聽呢首 不過應該唔係你想要嗰type

最後epik high 有好多女歌手featuring 所以應該都有好多歌岩你心水

佢演唱會好鍾意捉啲fans唱歌 啲片好好笑
好好fans一開口都好勁

稻草人

好少有喎，불꽃처럼呢首歌唔係個個都識㗎喎👍👍👍👍👍

有冇聽佢係隱藏的歌手入邊同金京浩一齊唱

呢首歌又係好好聽

韓國真係有好多好歌手㗎，呢條片入邊嗰四個我都好鍾意🥰🥰🥰🥰🥰

任昌丁，嘩，佢啲歌真係好聽到爆炸，唱歌又好聽，做戲又好睇，又有綜藝感，簡直係完美，仲要自己作曲填詞，真係勁到爆。

仲要佢最出名最出名最出名嗰首一杯燒酒，喺韓國歌壇簡直係無人不知無人不曉，大人細路都識唱，佢其他嗰啲歌都好好聽好好聽好好聽，連專輯入邊唔出名嗰啲歌都好好聽。

真心值得推介，佢啲歌聽落好似容易，一試你就知道完全唔係嗰回事。

真心好值得推薦呢一個歌手🙇‍♂️🙇‍♂️🙇‍♂️🙇‍♂️🙇‍♂️

GD-Crooked

3同13超鍾意

Day6 - Zombie

頭尾2首我都聽過
回番2首我覺得你會鐘意比番你

Dean-Instagram

唔quote上面ohyacome1巴打，驚太長影響其他人睇 (BTW 我絲嚟)

我自己嚟講，Noel裡面最先識一定係姜均成，因為當年重係集集追蒙面歌王嗰陣，佢唱With My Tears (내 눈물 모아，原曲係故 Seo Ji Won) 喊到我傻，之後開始留意

佢同Jeon Woo-sung 上sugarman remake嘅 Like the Fisrt Day (처음 그날처럼，係電視劇 ALL IN嘅OST) 又係唱得好好～可能自己比較感性，聽原唱 (故 朴容夏 版本) 都喊到豬頭噉款
Noel 版：

原唱：

(又BTW 嗰陣金煙雨連贏得太多次，啲人已經估到佢係邊個，可能係噉最後就「輸」喇)

而上個reply講起The call 2呢個節目，發現重有一首我好中意嘅remake冇講，中意到而家都重loop緊 (強烈推薦要用earphone聽，同就噉聽真係兩個感覺嚟) 呢隻歌我都係google完先知原來都幾多人翻唱過
河東均 x Kim Feel - 사랑 그 쓸쓸함에 대하여 (佢兩個把聲好夾，嗰種好似喺耳邊低聲吟唱嘅感覺好觸動到我)：

原唱 楊姬銀：

講開河東均，我自己好中意佢把聲，同任宰範把聲一樣都係husky，但又冇任宰範咁滄桑同咁低
就由佢最出名嘅Butterfly (나비야) 聽起：

順便講埋任宰範，唱rock又得抒情歌又得，韓國有返咁上下年紀同經歷嘅男人唱K最中意唱又唔係好唱到嘅幾隻歌 - Confession (고해)、For You (너를 위해)同 飛翔 (비상) 都係佢嘅。我係女仔都聽到毛管戙，好代入到啲歌詞 呢幾首又係好多歌手都會翻唱嘅
Confession (고해)：

For You (너를 위해)：

飛翔 (비상) ：

重有我好中意嘅烙印 (낙인，推奴OST) 又係好出名：

最後講下自己中意嘅其中一個女歌手 Apink嘅鄭恩地，出咗4隻solo album，當中亦包括咗自己嘅創作。但係今次想推介嘅係，佢上節目唱過嘅幾隻歌，個人係覺得佢係將啲歌好似變咗做自己噉，把聲好有張力。
If I Leave (나 가거든，明成皇后OST，原唱 曺秀美)

Me To You, You To Me (너에게 난 나에게 넌，假如愛有天意OST，原唱 Jatanpung)

To Her Lover (그녀의 연인에게，原唱 K2)

睇咗五頁都無人講Davichi
佢哋喺韓國都係其中一個ost女王 唱抒情歌好出色 唱功又勁

呢首You Are My Everything係sidetrack 但超好聽

Be Warmed 同Verbal Jint合作

因為今天格外想你 live版編曲好聽過studio版

The Letter呢首以前loop到我老母都好鍾意

Two LoversMV喺香港拍

呢首Autumn Night喺秋天夜晚聽真係一流

致我長久的戀人聽佢哋live真係享受

最後推介佢哋喺台灣concert翻唱張惠妹嘅原來你什麼都不要

有冇人有聽過成始境嘅two people

其實仲有好多 但呢三首真係心水

Offonoff - Dance

JANNABI - For Lovers Who Hesitate

Standing egg - Friend to lover

Phum Viphurit - Long gone
(泰國歌手亂入）

私心
落日飛車
9m88
The black skirt
Room 307

姜均成佢唱歌都好聽呀，蒙面歌王我最鍾意就係佢嗰首風之記憶，其實佢成對野本身唱歌都好好聽

蒙面歌王而家真係其實好垃圾，唔知係啲歌手唔出嚟定係點樣啦，但係佢造馬真係好明顯，唱得好聽嗰啲未必會贏，可能知道贏咗要做好多個星期歌王所以唔贏掛，但係真係令到我勁唔開心，真係其實一睇個編排就知道邊兩個人會上決賽囉

楊姬銀佢嗰首關於愛情那寂寞的事真係好好聽，本身已經係神曲無法超越，不過，the call 呢個版本我幾鍾意金必把聲，佢哋都係唱得好聽嘅唔錯唔錯，我本身最鍾意嘅翻唱版本係尹民秀同曹秀美佢哋兩個嘅版本，都係唱得好好聽，有興趣可以睇吓，尤其是尹民秀，佢最尾嘅情感表達都唔錯

任宰範就更加唔使講啦，已經係一個傳說，佢嗰啲歌都係首首好聽首首出名，唔係佢嘅話好難唱到嗰種味道，前幾年30周年專輯，入面啲歌都好好聽，仲要請咗好多歌手翻唱佢嗰啲名曲，可以留意一下，當中仲有佢嘅契仔，李弘基

講起鄭恩地真係不得不提同我最鍾意嗰個偶像梁耀燮合唱嘅love day

事隔多年佢哋兩個嘅唱腔都改變咗好多，係唱得好咗好多，兩個都係變咗識得唱歌嘅人，真係令人好開心。尤其是我鍾意嘅耀燮🥰🥰

佢翻唱呢一首謊言謊言謊言真係唱得好好聽，佢真係好好㗎

我鍾意咗佢七年，跟住佢去香港台灣韓國嘅演唱會，佢無論係機場、酒店、公演場地、公司樓下甚至係喺軍隊入伍嘅時候都好，都係對我勁好

我甚至問咗佢媽咪攞佢嘅時辰八字幫佢用紫微斗數計一計，發現佢真係一個好有原則好好嘅人

其實我都係半個站姐半個私生🤦‍♂️，鍾意過佢嘅試過跟住佢嗰啲行程就知道佢究竟有幾好人，有興趣嘅話我先再講下嗰啲關於站姐嘅生活🙈🙈

好，講返啲音樂，介紹一個年紀比較大嘅歌手俾你地聽吓

權仁河，一個係80年代嗰陣時好出名嘅歌手，喺蒙面歌王個舞台上面翻唱Ben嘅戀愛中，唱出嚟嗰種味道同原唱完全唔同，但係有另一種韻味，都係好聽

除咗第三首唔識之外首首都好好聽👍👍，韓國真係一個音樂寶庫，真係差唔多個個都識貨

佢哋好好聽㗎，尤其是之前去蒙面歌王翻唱嗰度嗰啲歌，好聽到我真係每個月都會聽一次

之前佢哋上去happy Together3練歌房嗰度唱咗禮物呢一首歌，都係好聽

題外話，喺旁邊提示佢哋旋律嗰個叫做梁耀燮出道11年差偶像，韓國偶像之中唱功最紮實嘅三個，曾經同亞洲第一花腔女高音歌唱家曹秀美合作，深得佢嘅喜愛，亦都喺佢身上便學習到歌唱技巧真係一個好好嘅歌手

如果愛情有練習的話，呢首歌好好聽呀，不過好似冇乜咩人識佢🤦‍♂️🙈🙈🙈

聽完LEE HI首BREATHE
再聽埋IU 呢首

呢個三人組合啲歌幾好聽 但Live麻麻地

仲有一個組合叫4MEN超實力派雙人組合

最近成日聽嘅

成日Loop嘅一隻

最後係我最鐘意嘅韓國男歌手 Nilo-닐로
上個月出左第一張EP 비가 내린다
Album 其他歌都好正 可以去聽下

佢嘅知名歌曲

同佢嘅出道歌曲 Fool

超級好聽
呢啲都係實力派歌手 但好可惜冇咩人知
仲有好多 仲唔貼Link了 如下：
GB9 - 길구봉구
Urban Zakapa
鄭俊日-정준일
MeloMance
梁多一-양다일
韓東根-한동근
HCODE
金娜英- 김나영
許閣-허각
朴元-박원

부활 - Never Ending Story

好多都係音源王者嚟㗎喎，金娜英

呢首歌又係好好聽

韓東根就可惜咗啲，明明俾佢首歌逆行，不單只仲要上綜藝節目做到紅晒，突然之間醉駕，唉

其他嗰啲都好聽呀，識貨喎師兄👍

復活差唔多首首歌都好聽咁滯，重要啲主唱個個都好勁，就算單飛之後啲歌都好好聽。可以留意下佢哋嘅始創人之一

呢首歌都勁好聽，背後仲好有意義㗎，可以留意一下👍👍

佢有一個死忠fans突然失蹤之後，發現咗原來嗰個fans之所以失蹤係因為意外死咗，然後感到悲哀悲痛，之後所創作演唱嘅歌曲

That man

係就係音源王者 紅得一時 紅歌唔紅人
首歌活動期最多一個禮拜 完左就潛返水
佢地如果再紅啲 唔止韓國市場就好

하늘에서

係呀，係聽開歌嘅先至會知道佢哋嘅存在🙈🙈，首歌就個個都識，個人？未必識🙈🙈